懷 疑 美 國 隊 長 利 用 今 次 巨 腸 事 件 公 開 叫 人 投 拜 登

眾人所知，佢不嬲唔妥Trump

連Trump fans都唔鐘意

佢今次利用自己彈起公開叫人投票

擺明曲線幫拜登拉票

Trump今次真係好危

奶共巨腸

左膠隊長

根本一撚樣

到底avenger有幾多個撐拜登

你不如數下荷里活有邊個會撐trump好過 一隻手數得晒

拜登又嬴

就算有都唔會敢出聲 而家左膠當道, 被人知你撐侵實冇運行

其實陸續有黎既, 荷李活班撚屌, 有邊個唔奶人仔